屯天人入黎 一齊抵制元朗

作為一個天水圍生活左十幾年既人
相信大家都知道天水圍跟本無咩娛樂 食飯睇戲唱K最近地方就係元朗
元朗班黑社會跟本直接操控左好多餐廳同鋪頭
我地係元朗消費跟本就係助長緊呢班垃圾

所以各位屯門 天水圍既巴打
由今日開始 食飯娛樂都去遠啲 比元朗班仆街知道元朗唔係佢地大撚哂
如果啲商鋪突然發覺少左好多人幫襯 自然就會制做壓力比班掌權者

希望各位堅持落去!!!!

弱智

做生意靠你班乞衣一百幾十？

人地真正收入都唔知

死返去小學重讀啦

做過生意未阿柒頭?

你以為你D乞衣錢一百幾十好撚大呀？

柒頭